世界各地嘅人cover李聖傑(性癮杰)飲歌－「痴心絕對」！

鬼佬唱痴心絕對

韓國oppa唱痴心絕對

印尼妹唱痴心絕對

越南仔唱痴心絕對

韓國咁撚柒

你不懂我的 那些潮吹
是你永遠不曾過的體會

佢唱殘活遊戲 支持廣東話

想聽俄族唱，應該聽完好熱血

好多俄羅斯人為左唱痴心絕對突登學國語

我條女未潮吹過 感受好深 聽到咸左

推！

latte

收爹啦 日鳩日係到怪傑怪傑

你條撚樣咁搶口收能左錢？

佢深黃手足 我幫佢宣傳都正常

佢條氣谷住谷住又唔敢搞大享
淨係夠膽搞其他人

推

真想不到當初我們也討厭李聖傑
哪有玩味的空檔來欣賞痴心絕對

新詩？

開始時飲杯latte 苦過後更加清

手放開吧 阿些

李聖條得罪你d咩日日玩鳩佢

邊有玩鳩

廣東話版係咪衛蘭 殘酷遊戲? 啲詞好麻麻咋喎

係 理性杰版全面撚打